有無手足打算抽閱文

要有1256 股QQ先有得優先認購一股閱文，聽講IBANK 都唔夠貨分

嚟緊有三隻都值得孖

散户抽到先得架

有得抽實抽

有無人講下雷蛇，我睇tmall, 佢d 野都唔平，唔知佢target d 咩人

訓身